放yes rock 音樂節 9/7 星期五晚門票兩張

$180 座位門票兩張
有意tg 聯絡我，價錢可議

標題打錯左，係9/7 星期日晚8點